[最新成交] 嘉湖兩房425萬售、沙田第一城426萬售

嘉湖山莊低層戶減價出售 呎價9487元

祥益謝利官表示，天水圍嘉湖山莊賞湖居3座低層E室，實用面積448方呎，兩房間隔，去年中叫價550萬元，期後因市況不斷減價。

他亦稱，本月初上址已減至430萬元，低於市價，加上租客終於願意開門睇樓，日前於一小時內吸引7組睇樓客參觀，議價後終連租約售425萬元，呎價9,487元。

原業主2009年10月以125萬元購入，持貨9年帳面獲利300萬元。

連租約...唔計啦

另一單沙一 426萬...緊跟嘉湖步伐...
唔知係咪連租約低層事故單位漏水滲水近垃圾房頂樓無lift對正墳場啦...

450 萬諗邊度好？

唔關保升事 唔計

早兩日嘉湖兩房先490成交
今次唔計啦

連租約一向要平1成，不過都算平。

低層平多半成
圍番...即係四百尾
合理價
呢鋪打和啦！

保升唔洗諗

買兩個打通？

沙一咁扺買

之前單嘉湖490萬做左水魚

「 一小時內吸引7組睇樓客參觀 」

大把人狗沖full paid正苦工走資買多幾層父幹剛需一開二二開四

你班廢淡繼續等啦

一齊叫低價嚇嚇個業主先啦。